加國第二次進行電話警報系統測試

即係政府可以SEND 一個SIGNAL 出黎
跟住OVERRIDE 晒你電話既Function 黎出個WARNING

我都係個客今日打俾我傾計先知
佢地話個邊D 人, 人心惶惶, 係度諗點解無啦啦要攪呢D 野
係咪就打仗etc..

係

world war z

好正常姐下嘛 有咩警報都可以俾哂人知

琴日收到嘅時候真係嚇左嚇 上緊堂300幾人嘅堂全世界嘅電話加學校alarm一齊響 本身以為地震

韓國都好似有呢d嘢，上次去韓國，突然收到個韓文訊息，（唔係SMS), 一㩒就唔見咗。我cap低咗圖，之後翻譯返原來係酷熱天氣警告

SMS 定係咩?

咁樣幾好呀 真係有大事件 會收到訊息

條完條新聞，你邊到睇到會override 你電話function?? 除左會override 靜音，佢只係好多彈個notifications 出嚟咁

好多國家都會有，比市民知有緊急事，好似地震水浸。

美國 總統警報

例如：美國不嬲都有emergency alert, 雖然上個月又試多個president alert。啲人就擔心侵侵會當Twitter 咁用

日本都有啦 根本好正常

話唔需要個班到時有事個陣又會屌做咩無通知

日本好似有，救返好多人

其實咪同 cold call 差唔多
只係 server 發晒比所有人
唔同 cold call 又 override 你電話

今日先知?

有咪更好

呢個係必須兼好用
最有效咁 spread 開一d重要訊息

台灣都有啦

就連台灣都有啦，有幾驚奇

其實應該驚訝點解香港無

係香港無啫

比你快我一秒

香港有cctvb 就夠

但唔係個個收到先神奇
我老婆無收到我有